====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le premier groupe Ruelle naît avec quelques membres de Dédale (créé par Jean-François Revert) , il se construit ensuite par l ' association entre Gérard Pénot et l ' architecte en ayant très peu travaillé avant .
Entity Name (Type) :: Gérard Pénot (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ruelle (PER)
Dédale (PER)
Jean-François Revert (PER)
Gérard Pénot (PER)
Total entitiy counts: 4

